太古拉左一個人

第一個打鳩你先

想引戰？

你係咪冇狗糧食，所以發脾氣呢

黎撚咗5架防暴

得一包唔夠分 所以發老脾

肯定啦，見到同伴有，自己冇，就發嬲嬲